硬糖少女303&THE9 討論區

老婆甜到

有無link

有冇人搬過喜愛姐ep封面

P牌用唔到pm叫佢地番黎

番黎啦

仲有邊個

徐藝洋巴打係咪潛咗水

改左名

咁樣影唔驚比fans搵到佢地住邊咩

支那野垃圾post，大家唔想再見到請block左樓主去

一人讓一步啦
我地不推文回覆 你唔好洗版啦好冇

block我囉柒頭
你班支那狗一日喺連登開支那post，我一定幫你推post
推全連登block哂你班支那狗

記得block埋喺到留言嘅支那仔

清除連登垃圾，人人有責

7個人share一間園景獨立屋？寒酸啲喎，THE9啲宿舍就勁喇，直情喺每平方呎3萬港元嘅上海樓皇「湯臣一品」入面，其中三個各有一間三睡房單位，仲睇晒成條黃浦江㗎：

一幢過方便拍野掛

嗰便最癲就係每層得一個巨型複式單位，每個包括三個連廁所獨立房，月租大概8萬到10萬人民幣。愛奇藝租咗三層，已知其中一層配俾Dr.Liu、Snowman、Shaking三位。Snowman抽到最大嗰間，不過Dr.Liu、Shaking就抽中江景房：

係喎，另外兩層，一層配俾米奇、喻佬、柯P，另一層配俾(飯桶神教)教主、虞老闆同小棠菜......

所以虞老闆變咗係其他參賽學員週時都講嘅「小舅母」......

oppo 廣告

其實洗板個恩妃奈奈(#182615)都幾煩，雖然封鎖左佢，但成隻過街老鼠咁時不時出沒，lihkg個舉報機制又冇咩用咁。
諗左幾個應對方法，大家有咩建議
一. 封鎖佢繼續無視佢既回覆
二. cap低佢洗板既圖，去站務台揾管理員處理
三. 以其人之道，還治其人之身

([IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(11) 皇天擊殺支那毒唯
)
從標題、內文、曹柔里d洗板圖推斷八九不離十同入面既人有關。
睇左佢地對上一個POST d討論，隻老鼠狙擊呢個POST原因應該比大陸 IZ*ONE d毒唯影響，加上青2創3都係大陸版PRODUCE選秀系列，就間接宣泄係呢個POST到。

LM先
雖然子涵同喜洋入唔到
但有時都會留意下9同糖

A0妹妹洋洋

悲慘2人組

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

又真係幾大下

笑到

應該會有Vlog

一棚盲毛，睇兩個Sally都冇咁眼冤

都係一棚盲毛，睇兩個Sally都冇咁眼冤

Akira去到邊都係巨無霸

第一次認同同正皮你d野

真，有韓國日本野唔睇睇埋d支那野
屌

睇支那野咁撚on9已經死罪

今晚7點開live

應對方法:脱離支那狗垃圾綜藝，回頭是岸

大家都好似冇點留意the nine
kiki shaking 去奇妙小森林同小朋友玩 跟住俾小朋友問 點解你哋食咁多野
完整版youtube有

巴打，同時睇港台日韓中歐美綜藝係冇衝突，每個地方既綜藝都有良作同劣作，好比歌曲同劇集。如果連接觸同了解都冇就一竹篙打一船人，妄下定論去標籤事物係咪有問題呢
隻老鼠恩妃奈奈(#182615)口講話反大陸，D韓綜同韓團第一手資訊又何嘗唔係經自大陸人發布資源同翻譯，就連佢D曹柔理洗板圖，D字幕都係簡體，盲反唔該盲反到極致，又要反又要用

好認同我唔信佢從來都無睇過大陸綜藝劇集、無鐘意過果到既明星囉～我地只係反中國既CP(唔想講到咁白，get到既人就get到啦),而唔係反中國既人民

By the way, 睇左新一集超運，303都幾多鏡頭，仲要佢地唔係同一個廠拍

凡凡體操
劉姐射箭
趙粵耍拳
希望之後嘅超運可以繼續見到硬糖

最衰唔包Nene隻揼Sunnee啦🇹🇭

蒲一蒲頭先

諗起毒撚過生日嗰張gif
另外嗰6個仲出咗去玩

粉毛幾襯nene

一斤好傻大姐

佢正正常常嗰陣真係幾正

希林有個騰訊祖傳綜藝常駐 令人心動的offer

硬糖下星期錄專輯

個人首封預熱

the nine ep 8月10號出

正終於有歌聽 btw想問你地覺得獵好唔好聽 我見好多人好憎依首歌 但係我幾鐘意...

我覺得除咗高音嗰part都ok（指618個版本）
同埋魚fire~winner~嗰句點聽都好洗腦
主要都係決賽炒車太勁

拎太少衫去

硬糖8.11出EP

仲快過the nine
乜佢地有時間練有時間錄咩？

the nine 8月10 緊隨其後

支那仔有冇同劉些寧一齊撐警呀？死上去深圳河以北啦 支那雞應該po係成人台 唔好污染音樂台

擰轉45度先睇到係Sphinx......

虞老闆咁快有護膚品牌代言

支那仔敢怒不敢言

個攝影師尋日開咗個post講concept
佢話自己好少可掂graphic嘢所以應該係佢一手設計
設計完俾啲專業嘅執下都好啊⋯

啲weibo p圖是但拎一張出來都好過呢張

佢哋拍好多雜誌

人哋事後戴頭盔話minimalism呀

蔡卓宜都出新歌？攞景呀？

封面背景係糖紙

鍾意the nine嘅人未必會鍾意蔡嘅
fan base根本唔同 如果唔係當初都唔會決賽止步

咁嘅樣，唔係掛

男定女呀屌

多圖

高清睇又好似唔係好差

女

係咪同the9鬥hea

突然覺得the nine嗰張都幾好
係hea咗啲但執執都救得翻

都懶迷幻嘅，當笑片睇就得

虞老闆先係乳神

都係睇肯唔肯show俾你睇啫

前日直播

唔知d歌高唔高質

怕曬怕黑

冷帽...

分享下啲正嘢

睇唔到

陳姐比人低估左

陳姐同周深把聲好夾
仲有陳姐台上面嗰種厭世眼神

how much?

支那抄襲不意外

垃圾韩狗坐时光机抄袭我们硬糖

佢地音色好夾，岩唱古裝劇OST。

sally bb禾支持腥港警察 中国有十三亿护旗手

又有乃哥又有小草

希林fans打贏左

The nine首主打歌安唱得唔多，開心

虞書欣好多lalala唔係la就合唱
覺得首歌唔算難聽
但棠姐真係唔適合rap

點解陸可以咁勁
究竟佢跳舞好呀定唱歌好？？

佢班fans話吸粉玄學可惜我get唔到

首歌好似中國有嘻哈d歌咁

Who?

一輪到趙小棠rap 真係，把聲好似飲酒食煙黎，陸柯燃至多氣虛，趙小棠係連修音都救唔到。
盧書欣把聲好突出，句LALALA其實幾入腦，劉雨昕RAP唔係話差但安排佢唱歌會好D
個人都係比較鍾意a little bit 有雙主唱既歌多D，SphinX 實在太多RAP PART，睇黎都係行獵既路線，希望編舞同MV拍攝可以救一救首歌

見到有人post咗呢兩張

首歌好似獵+非日常

終於揾到大家

原來開左係度

希林又主唱又rap

BONBON Girls唔計副歌幾好聽

硬糖隊長：希林
粉絲名：糖紙

照咁睇硬糖隻碟封面幾靚

粉絲名真係糖紙

分開出
《硬要贏》8月14日、《前方超A預警》9月1日、《PLMM》9月14日

First show啲服裝咩料
希林係咪準備去舉重

歌名歌詞有團名都係D濕勁高層或營運商既主意。bonbon girls 副歌其實有D拉低首歌，不過整體黎講唔似 SphinX 咁失去平衝。類似火羽phoenix 著重唱既歌先發揮到佢地既長處，以佢地既音色同唱功可以嘗試多D風格。

唔知有冇人留意 單純覺得好好笑

題外話，謝雪綜藝感幾好

j少日支那雞會死

刘些宁小姐姐太美 为plmm 打call

個mv好似好高質咁 希望the9營運會努力d

魚又要去極限挑戰仲去掘薯仔

The9 既幾時出

THE9 MV 今個星期五

Triple-S舞室改編舞蹈 A LITTLE BIT、不奉陪、我怎麼這麼好看都係出自呢間舞室
硬糖少女編舞其實可以考慮呢間公司，當然要調節一下難度

好睇好多

teaser 唔見有寫日期，不過聽聞兩團既MV 都係同一隊攝影團隊拍，斷估唔會同一日吧....

舞台係咪要等817定818

Sally出咗營好似仲未見過洋

8月17日既東方衛視蘇寧網易818晚會，SphinX 希望not me都有編舞，BTW 唔想再睇到獵

自膠 The 9 MV 係SAT 10:00先岩

入嚟睇吓班支那仔死晒未

未有

有新歌應該唔會啦
好想睇佢地之前準備果d舞台
想睇謝雪跳lion ,喻言跳 非日常

之後團綜可能會有

仲以為驚佢平胸冇佢份

成隊應該得射箭大d機會多鏡頭

《斯芬克斯X謎》THE9
2020年8月10日 5.00元
QQ音樂銷量：777535張
金額：3887675.00元
《硬糖定律》硬糖少女303
2020年8月11日 10.00元
QQ音樂銷量：307185張
金額：3071850.00元
咁睇硬糖唔係輸好多仲要少2個人

一個double

好似中左黑色

shaking覺得aq貼心
原本仲擔心佢哋不和

支那仔赢你老母

硬糖少女及the9示意圖

The9出左MV 預告啦

一樣要做最早起身嗰個一樣要做甩beat嗰個

特登定係點

让领导先上

佢之後有句歌詞watch out係佢唱
但我覺得可以等個個起曬身佢再唱
再唔係俾個近鏡佢
依家硬係覺得快咗一拍破壞咗個隊形

係唔係特登唔知 根本冇人知道隻舞係點

佢好鐘意搶鏡 希望唔係特登

支那雞最鍾意勾心鬥角

劉姐射箭失準

Nene開頭甩咗原來係因為跌咪

G

THE9打手，內娛女團TOP

Nene 勁到

水阻少

每一次睇都覺得棠姐係咪得罪造型師
由選嗰陣到依家舞台造型都冇靚過
shaking個粉紅色同齊陰估唔到幾好睇
陸柯燃都有驚喜 就咁睇個紅色頭都叫carry到
成個mv最靚真係魚 安排俾佢啲歌詞又唔係難唱

Yuyan唱歌真係無得輸 想睇舞台版

本身佢個頭係染咗綠色 但mv又睇唔出

睇完MV後對舞台版唔敢太期待，KILLING PART 編舞感覺麻麻地。雖然MV剪得好碎特寫多少舞蹈畫面，但係編曲上唔係好覺有DANCE BREAK。

shaking呢兩個造型唔係個個都carry到
趙小棠嘅話係佢自己想突破點知連fans都接受唔到
係9個裡面對細節最高要求嗰個係虞書欣好多野佢都會加自己意見
btw陸柯燃頂帽好似隻碟

助養支那雞

咪又係一班盲毛？

三哥好波

廣東哭了

人地無休息過 仲要求d咩

真 啲人屌得咁勁 唔講仲以為去參加奧運會輸咗

山支大哥上蒙面舞王

7p

一斤完場仲係頭dup dup

係 佢應該好自責

劉姐狂咀

真係勁～kiki都未試過第一添嫁

腐男散退

45被人擋到我差啲唔知佢地有上台 1既鏡頭會唔會多左啲呀..

係遠景太多本身係諗住影c順便影埋45
點知6越跳越過4入咗去俾2遮住咗

笑死 好可愛

估唔到運動會俾unine表演

啲運鏡真係好怪 一排齊舞嗰part去show人大髀

成首Sphinx 得dance break 九宮格同虞書欣拍得正常，東方衛視D運鏡真係

佢哋貼埋名牌彩排㗎
下次直接貼埋名牌上場算

睇到頭都痛

睇番 廣東輸兩分之後跑番更衣室仲要仆親

1&7 3&4

aq加對三吋高踭鞋終於冇咁明顯

俯拍係咪東方衛視傳統
唔知係咪同618嗰陣同一班人

D俯拍、遠鏡同面部特寫拎黎拍春晚或唱慢歌就岩

我來了

睇唔見

好耐冇見呢隻失婚袋鼠BB：

佢俾Lisa省過，進步自然大

古裝跳sphinx

魚：媽媽我害怕
雨：我不是媽媽

補翻條link

LION 正式版果然係溝左部分彩排版本落去

把聲係九人入面算突出同洗腦

自嗨鍋 自嗨鍋

課咗不如貼下 講下個app入面有咩

呢個統計咩事所以冇人肯搵雨傘battle

感覺似張SNH個套搬左落去

乜都要收錢 好現實

我覺得有人揾 後援會都唔會肯

支那仔課金助養支那雞 nmsl

硬糖mv 終於聽日出

通常硬糖有啲咩做iqiyi就會做野
我都等緊聽日 鳩估團綜開始預熱
應該起碼拍咗一半

冇啦啦今晚出vlog

食開避孕藥 方便領導老細屌

Show Body

好似專登要佢着緊身衫咁

有腹肌

反應幾快 高速360度轉身

陳姐 同 劉姐 都有

泰泰有老鼠仔

今日好多人都出事
馮若航去睇一次醫生就俾人推咗個試戲機會
平時仲成日俾人鬧

企鵝走位

Dr Liu又派福利：

嚇一跳，原來佢都係高妹，都係南京朋友，好多嘢同柯P差唔多

成個創造營都知佢對Akira導彈有幾得人驚

由SNH到BonBonGirls，Akira都俾經紀公司內定為波霸擔當

陰公，佢方啱先入選《這，就是少年》導師團隊

小弟之前睇台灣綜藝都冇幾個敢咁樣飛撞埋嚟咁無恥......

齊舞呢part其實幾好睇

shaking為咗搬家究竟可以去到幾盡
對腳真心正冇拉就好

shaking首新歌又幾好聽

估唔到會同汪蘇瀧合作

男團團綜仲要有6個都着裙

雪兒好正

佢地把聲幾夾

shaking同徐藝洋咳痰

其實搬家係咩意思

各位觀眾，汪蘇瀧出新歌又預埋謝老四喇：

原來謝老四係為食貓：

都係扑西瓜，大家覺得邊個勁啲？

周梓倩？同佢比虞老闆嗰啲就真係小兒科：

一個切咗一個冇切但我想睇the9劈多次西瓜

個妝同d outfit贏哂the9我覺得 運鏡都好好

運鏡關the9咩事

對比the9上星期個首秀

一個衛視直播 一個拍慣綜藝選秀嘅網綜 比啲咩

陸柯燃要暫時缺席the9團隊行程

救命

隻舞真係又簡單又醜。。。
咁都跳唔齊

果然係女人
知道有劇本應該叫佢哋抽來問但都好想睇

得sally同趙粵兩個舞擔都預咗唔會跳得太好
不過連dancing mv都明顯唔齊就真係有啲肉酸
服裝又係做得好hea 公演套衫咁核突都出得街
睇嚟wjjw純粹係想賺粉絲錢多過想做好個團

希望聽日超A有啲睇頭啦

雨昕問左最唔應該出道嘅崎皇:邊三個最唔可以出道 佢聽到條問題會唔會即刻心虛

通常都會答自己但我想睇佢另外兩個答邊個
都有可能答唔出接受懲罰嘅

首新歌好一般

所以粵粵ep排尾二，用曬d錢搬家

6月嗰陣搬雨昕同kiki搬家都係用咗20萬到
到依家佢哋可能都唔知咩係搬家
點解要4個迫埋同一個月搬

唔講以為係黑圖
919快本仲同the9同台

佢哋真係好適合長boot

歌詞對比之前兩首正常d，編曲少左韓風但多左中國disco既感覺。
BTW 王藝瑾幾岩唱呢首歌

下張ep不如搵明日之子班人寫算
好似求其一首都好聽過超A

上網睇返超A預警作曲係韓國人，但曲風好似千禧年代D華語歌，有少少leung，首歌少左RAP PART同間奏比人感覺少左層次感。
雖然用詞簡單但歌詞反映到中國既畸型網絡生態(e.g. 熱搜和頭條催著人往前跑 投誰所好)，趙粵句 (我笨手笨腳 總是難免跌倒) 直頭為佢而設，(一開跑管他看好或不看好) 明顯地暗示佢地個團。
相反地硬要贏係三首入面旋律最好但填詞九唔搭八，而BonBon Girls 就衰係副歌同編舞。
BTW NENE 發音越黎越準

aq識得周楊青

得罪講句 周楊青靚好多

靚女有仔好正常啫

佢太多老公粉

魚話要睇姜斌絲襪笠頭

有冇link想食花生

睇啲相都唔似男啦

幅相同條片都唔係同一條友嚟

呢班支那賤畜喺連登 開支那post宣支那野、支那文化
請大家一定要block左支那樓主 同埋呢到留言嘅支那蝗蟲[/b]

demo運鏡仲好過官方舞蹈版

都係重口味朋友

敬請期待

瓜話要重新再剪

好似話今晚10點播

估唔到咁快有網媒爆《創造營》最有可能導師團隊出嚟，目前就係佢哋：
Vocal：張傑+張韶涵
Dance：李玟
唱作：李健+戴佩妮

嗰便未公布......

虞老闆都算重口味

玩鳩老細第一名

音樂台毒瘤

支那狗全家火葬場

有無link
搵唔到黎睇

pk iqiyi 炒咩bg cp啊
the9 9個人求其兩個拉出來都可以有糖
咁都要搵嘉賓來炒cp
明明係啲笑到想死嘅綜藝仲來懶溫馨

成唔到團係咪心裡面講緊粗口

陸柯燃翻咗來

郭敬明：希望你們把整個娛樂圈的藝人都喊過來折磨一遍

何炅：非正常非日常派對

應該係最後一期嘅主題?

柯P啱啱番嚟，着晒《青春有你2》制服去錄央視節目：

被通知

？

第一期團綜同第二期團綜之間佢哋好似休息咗一日攞咗去拍mv
跟住就搞尖叫之夜點知取消埋
iqiyi

個撐腰動作諗起BOMBOM GIRLS，希望唔好係同一個編舞室

雖然佢係青你既表現唔吸粉 但莫寒係河其實有好多粉絲 其實佢性格好好

舞蹈室有老師指導跳舞應該係天舞IDG，但編舞室就由O-DOG既编舞師負責。

THE 9 既SphinX都係天舞IDG負責監舞，而編舞就由Triple S 舞室負責。
BTW 硬要贏既編舞有創意好多，感覺就唔係同BONBON GIRLS 出自同一個編舞師

副歌 幾首都係佢唱先

江蘇衛視啲運鏡好睇好多
好似係最良心運鏡來

一睇到呢幕就知攝影師有做足準備功夫

[url]
d歡呼聲係咪真[/url]

點解魚會好似阿媽

雨昕問aq諗住幾時解約